兩警因串謀公職人員行為失當判囚 警方發言人：貪污零容忍

兩名警務人員因為向一名商人透露2014年一宗謀殺案的機密資料，協助商人應對警方調查，以獲取金錢回報，兩名警員及商人被裁定串謀公職人員行為失當罪成，在區域法院分別被判囚2年3個月至3年。

警方表示，已根據《警隊條例》及內部程序作出紀律行動，涉案的兩人現時仍被停職。

警方指，非常重視警員的操守和誠信，對貪污及其他違法行為，採取零容忍的態度，採取果斷行動杜絕瀆職和不當的行為。

警方會繼續全力協助廉政公署，調查涉及警員貪污或其他違法行為的指控，杜絕一切貪污的機會。

警方重申，會繼續鞏固及奉行誠信、公正、無私和專業精神等各方面的核心價值觀，加強市民對警員執行職務的信心與信任。

貪污比人判成兩三年都係停職？究竟要犯咩錯先會炒

2警 加2分

入球球員：🇺🇾科蘭(傑志)
2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場